Olympus E-M1 Mark III換咗兩部都仲有問題

有冇師兄買Olympus E-M1 Mark III時塊CMOS遇到同樣呢個問題？有冇人知呢個其實係咩問題，換左一次都係咁，依家又要換多一次，話三月中先有貨。

第一部

第二部

佢肯幫手換就算，無謂深究，真正原因佢哋先知

都係，希望再換多部冇問題啦

新買7日？

係呀。

係呀

鋪頭定OM換

舖頭，呢排都冇貨，佢哋話都係等Olympus翻貨，換咗呢一部已經係Olympus翻嘅貨

連換兩部都係咁，會唔會係間鋪有問題?
不如直上Olympus CS搞

仆街啦，你中咗葉蛇塊茶記sensor

好彩未買，見三千幾連鏡部機又靚仔幾心動

EM1喎
成皮嘢的

係喎睇錯m10

唔知呀，換多次唔得就上CS

買嗰時睇唔倒咩

btw點解會跳坑m43

呢part無check清楚[url][/url]

之前都有用開，有幾支m43鏡，見呢部都ok同埋比初出時平左，所以入嚟玩吓。

間鋪都幾好喎

有D唔認數

成皮野買呢部仲要執機王
o 記

sensor群組

我都有興趣買EM1
第一張係咪有條藍色直線?
第二張係咪好似有啲奇怪嘅紋？

應該係中間有撻嘢

換gh5,g9算啦

咁又太舊